「 全民公敵 」黑警 定 TVB

黑警

TVB

y not both

仲要問
Both啦

唔只啦

岩岩想講

Both

on9投票

Why not both?都係仆街

雖然both 都係陷家產 個人認為TVB 作既孽唔少得過黑警

所以咪話兩個都公敵囉

咁你搞埋呢啲on9投票jm9

both

【緊急！需要大家幫忙】Youtube要人！